[LIVE] 梁天琦於劍橋大學的演講將會網上直播開始！

Mr. Edward Leung (梁天琦) is coming to Cambridge on June 12 (Monday). The leader of Hong Kong Indigenous and now a research fellow at Harvard Kennedy School, he was one of the five candidates barred from running for the Legislative Council in 2016 by the Electoral Rights Commission. Edward Leung is starting a series of seminars to raise awareness of political issues in Hong Kong, particularly the prosecution of protestors since the Umbrella Movement of late 2014. We hope you can join us at this event.

Date: June 12, 2017 (Monday)
Time: 14:00-16:00
Venue: Yusuf Hamied Theatre, Christ's College
Language: English

This event is open to public.

**This forum is a platform for open and respectful exchange of opinions. The views and opinions expressed during discussion are those of the speaker and do not necessarily reflect the position of CUHKCAS.

開始屌支聯會

支聯會全名有「愛國」兩隻字